多謝藍絲同黑警熱情響應國際民主日

又警黑合作
又酷刑
全靠你地先保持到我地運動既熱度
各位勇武手足，今日好多謝你地啊